有冇人睇完《失眠》唔明佢最後講咩？

最味做乜鳩

7:55荃灣嘉禾場?
btw我睇完都有少少黑人問號 中間變左化生危機 結局更加唔洗講

係 佢講多啲個病會吸引啲

兩個中咗咒都痴Q咗線

佢仲好意思叫人睇多次

一開始懶學術咁
最後唔知做乜鳩

又開腦又乜 點知原來係講鬼 但係又兩者又無連結
又唔驚又唔嚇 得個大聲 睇完真係得個嬲字

本來諗住去睇，宜家可以慳返